屌你老母！班泡菜係咪癡閪線？？沙冰賣百幾蚊杯

名又柒過人
叫巴黎又係韓國野
用12粒士多啤梨就叫足料
飲食男女鳩完未？？

騙 同cafe de carol 合併啦不如😉

無知一問
city super買一包日本士多啤梨幾錢？

其實個de字點解
巴黎的cafe

100%果醬製沙冰
乜原來果醬咁矝貴

幾貴都好
一樣大把傻閪食

同午餐肉飯有得打

食材佔賣價的20%左右呀，仲有人工，鋪租，裝修，生材工具，燈油火蠟，宣傳，利潤等等要計

呢間野係韓國食都要成舊水 好大原因係因為韓國水果貴（除左當季之外）
屌香港買生果咁平仲要比成舊水食cream 真係on99

貴極都係有一班人排曬隊都要食

型囉！疊馬囉！唔po ig fb攞番d like點得呀！你地識咩丫～

起日本食 士多啤梨冰
純士多啤梨 都唔洗30

間野叫巴黎餐廳 但又要寫係韓國制
究竟係咩marketing

台灣食士多啤梨冰，個碗仲大過塊面，士多啤梨堆到成座山咁先50twd

講還講 唔好po相

陪on9朋友喺韓國食過
成杯cream 同沙冰
我百幾蚊買幾盒士多啤梨食仲好

又一間on9

國際化

泡菜閪弱智 眾所皆知

餐蛋飯都過百 有乜咁出奇

好多意思
不過呢到可以當of (好似係 ）

韓國建立 巴黎餐廳 香港員工 中國食材

如果係日本食材+日本品牌 我覺得呢個價唔離譜

韓國野食材都平好多，又無創意，根本係食個marketing

呢個真

港女仆到去打卡

真係on9當有趣

Cafe de Carol 啲 friend

邊度黎 想試

銅鑼灣登龍街

Bonbonme

諗起餐強飯

唔係下話
就咁百幾蚊買杯咁既野已經戇鳩啦
好卿香

士多啤梨係好撚貴
前幾時想買盒整甜品肉赤死

利申：最憎韓狗

都要有一班傻西瓜去幫襯佢先有市場

百幾蚊
係韓國開魚蛋檔一串賣50都得啦即係

一田一盒熊本熊士多啤梨10粒要128$
如果佢真係用日本士多啤梨可能真係要咁貴
不過百幾蚊食沙冰我就一定唔會買

咪又係賺女人錢 男人老狗斷鳩估唔會去食掛

襯港女錢= 洗傻閪港男D錢去買

好正喎

真係好柒 想扮巴黎野但又驚死冇人知係韓國自己出
做乜春

韓式法國菜

就係呢啲乜柒男女閪假期日撚日喺度推崇韓式嘢
搞到越嚟越多韓式嘢 越賣越廢越賣越貴

去日本都有食 加埋啲煉奶

齋講呢d 天時食沙冰已經好反智

係幫襯嗰班痴線姐

笑死
物價點撚同
唔同地方
唔好食 嫌貴咪走囉
冇人要迫你俾錢食
佢$10000杯都唔關你事啦

垃圾泡菜野

每次見到都諗緊連登幾時有post

未食過 但真心覺得貴到離哂地

我直接買盒士多啤梨食唔好？

韓國野勁

食cafe de coral 唔好😴

垃圾

崇韓撚呢屌 出黎啦

泡菜撚死全家
同林早泄一樣不得好死

嘔吐物咁

港女見到一定濕曬

銅鑼灣Sogo最底果層好似有

成舊屎咁咪賣$30囉

韓國個名好值錢

笑死
逄親依d po 都會出現依d 柒頭
上網笑吓都唔撚得
咩都唔關事你返入老母個閪窿過世啦

De解of
Cafe解咖啡
Bonbon解糖
其實成間野啲名都唔make sense

護韓狗出現了#

果d崇韓傻閪邊會識

一定甜到hihi

Oui

韓國菜不嬲廢 罷食

sogo下面個超市賣3百幾10粒(好似係)

日本露之水滴車厘子129十粒，粉紅車厘子2XX十粒，兩樣細粒嘅會俾15粒，韓國車厘子50-70蚊左右，唔撚好食嘅，酸又唔香，同廿幾蚊嘅美國車厘子一𨳊樣

利申:一田超市買過晒

唔係target你你唔會明架

令我諗起阿齊濟耶宏都拉斯康馬雅瓜菜